前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

屌你今日功德圓滿啦
唔撚好再節外生枝搶fo送頭啦
你有無尊重過今日一家大細出黎淋雨既200萬人呀
翻屋企啦

走啦

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

翻屋企啦

其實政府已經回應咗，幾撚閪，勇武想行動好正常

岩呀

一人一個post

有冇人/有fd係現場

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

金鐘個班人你同柒婆一樣
170萬人叫你撤
你唔撤
出賣香港人
唔走 就直接歸類做柒婆陣營

不割蓆 不分化

咪煽動啦

留意耳機, walkie, 螢光棒 係咪手足
豬嘴 但戴cap帽,無眼罩
帶得豬嘴點會唔用眼罩頭盔

今日唔走無任何戰略價值
種扣血扣分

要阻止攪事，差人清場又變回早幾日咁暴動日

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

請廣傳！

我係理解佢哋唔想走嘅原因
邊句煽動

快啲走

現場走啦！今日和理非呀！屋企要人！

唔好辜負二百萬和理非心血
唔好要醫護咁辛苦
你地唔走佢地唔走
跪求前線快啲散

佢地唔想走
只係因為佢地覺得未有危險

最大問題係叫佢地走，比佢地屌返轉頭話分化/鬼